(有片)原來睇人仆街真係咁開心

香港人睇人仆街最開心？

你覺得係唔係？